繼續留冇野輸

留係入面 又未斷糧
又可以浪費狗力繼續包
係入面當係孤島咁生活
佢地又唔會敢攻入大學 做國際笑話
拖到一日有缺口就happy ending

只係驚唔夠糧

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

有一堆人突圍左，應該夠

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

法治社會在於每個人犯法都受到同樣公平既制裁

要自首都黑警自首先
黑警要負責任，就信法治啦

冇錯
寧為玉碎 不作瓦全

冇錯

Push

要慳住食

推

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

有心救理大，就全面癱瘓

禁入去睇
你200萬人堵路，係救唔到理大，政府最多攻完理大，再清你地

紅隧一開就係缺口

大家深思，考慮，

或者 喺校園入面其實都唔一定犯法?

真 佢一日唔退一日都冇紅隧

其實依家都係國際笑話

包圍一個冇事發生既地方
出面打得仲激烈

唔撚信佢封足一星期

留係入面既
唔該比心機拍片煲大被困既慘況
和理非會晚晚入百周年聲援
對面絕對會投降
百周年果邊算係係尖沙咀春袋